有無人細個就覺得蒙面超人成個傻閪咁？

屌你老母拎住舊膠係度舞

吓?

我

拉打撚不願承認的事實